遊行全部都係收錢搞事

講得呢句嘅藍絲都話有親朋好友收到呢啲sms

原來直接用sms宣傳都幾有成效喎

發夢買咗張太空卡 唔知點用

收到風，斷手指個差佬收左錢有安家費